08年奧運係年輕人對中國人身份認同最強嘅時期，10年後的今天已接近冇人自認中國人

2008年奧運係年輕人對中國人身份認同最強嘅時期
陳巧文撐藏獨都俾一眾高登巴打起底攻擊

年長嘅人反而係2003~2005對中國人身份認同最強

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

我係中國人呀hi

唔好意思 08嗰陣中六 已經覺得自己唔係支那人

傻閪冇藥醫 大陸妹屌完就算啦